# Helper


Запуск проекта:
1. git clone https://gitlab.com/django-helpers/helper.git
2. сd helper/
3. docker-compose up --build
4. После запуска заходим в контейнер накатываем миграции и создаем админа.
5. Открываем сайт http://0.0.0.0:8000/
6. Открываем админку http://0.0.0.0:8000/admin/


Разработчикам:
1. Создаем проблему или фичу в гитлабе таску 
2. Таску продвигаем в гитлабе, обсуждаем реализацию
3. Делаем мерж реквест в ветку dev
4. Название ветки task#номер проблемы, пример task#1


План на первый релиз:
1. Настроить проект Django
2. Докеризировать проект
3. Настроить CI gitlab
4. Подключить тесты
5. Сделать приложение регистрации
6. Покрыть тестами приложение регистрации

Дата выхода первого релиза 17.02.2020
